SET個死線叫勇武出黎捱打定升級? 講撚左, 勇武再升級就係搵下一個任達華

而家已經係去到幫之前捱打既手足報仇呢個STEP
你一係搞電視訊號發射站,等共產黨唯一維穩電視台收皮
一係就將建制派政要變晒做下一個任達華

如果唔係就只能搞返之前既和理非抗爭, 圍堵癱瘓某個地點